攤牌啦，屌

要不同意五大訴求
要不取消一國兩制
港共政權不要再自欺欺人

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

取消一國兩制